律師的責任不是打官司 而是給予市民合法性

合法的是我們，我們為了保衛自己故鄉做的行為都是合法的。非法的是對方，他們為了搶奪香港財產，以及維護自己的特權，在香港設立的法律和制度都是非法的。這個基礎都沒有確立，反而指保衛故鄉是非法的，佔領者是合法的，律師以為自己的責任是打官司，而不是給予市民合法性，讀了那麼多法律真的是讀屎片。

律師只係提供法律風險既意見、同埋盡力保障法律權利。

做唔做，係個客自己決定。

全部都係劣師

李慧琼係會計師

就好似大屠夫公會啲律師連咩叫法治都唔知

打爛塊玻璃叫做破壞法治
上到法庭俾假口供，而唔會有刑責叫捍衛法治

美國都係

蔡維邦認為公會譴責示威者暴力的態度不夠強硬，戴啟思不以為然。「如果你每星期都說，『我們譴責暴力』、『我們譴責暴力』，你聽起來只是一張壞掉的錄音帶。」

「市民無需大律師公會去告訴他們，擲汽油彈是非常嚴重的罪行，他們可能會傷害自己及其他人，或者破壞港鐵站是嚴重的刑事毀壞罪 — 這是很顯淺的。」

但戴啟思強調，無論大律師公會批評政府、警隊，還是批評示威者，宗旨只有一個，就是捍衛法治。而法治亦非如政府所言，幾百個示威者在街上縱火破壞，就能所謂「破壞法治」。

「你可以說示威者是在『違法』。但當他們被逮捕、帶上法庭，獲律師代表，接受公平審訊，罪成後獲判適當的刑罰，這就是『法治』。」

戴啟思指，維護「法治」不只是要市民守法，「法治包括一個肯問責的政府，及尊重人民的權利。」

「比起有市民參與一場非法集結，對法治造成更大潛在侵蝕的，是有警員濫用暴力，且無需為此負責。」

阿頂係

可惜嘅係大屠夫公會入面，比較知名嘅
戴啟思只係少數